{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025806?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 신호동 호텔 더원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は21:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約のお知らせとして、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生することをお知らせします。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 宿泊時はカラオケ機器を夜12時まで使用でき、最新曲のアップデートが完了したというお知らせをお伝えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は21:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、客室料金には何か追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されることがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できないこともありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生すると退室を求められることがありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での物損や盗難は刑事処罰の対象になりますか？",
            "answer": "はい、客室での物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊時にカラオケ機器を使用することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊時はカラオケ機器を夜12時まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "最新曲のアップデートに関するお知らせはありますか？",
            "answer": "はい、最新曲のアップデートが完了したというお知らせをお伝えします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 444
    }
}